.TH "io_terminal" 3 "Terça, 21 de Dezembro de 2021" "Version 1.1.3" "My ADC Project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
io_terminal
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funções"

.in +1c
.ti -1c
.RI "def \fBimprime_lista\fP (cabecalho, lista)"
.br
.ti -1c
.RI "def \fBimprime_lista_de_dicionarios\fP (lista)"
.br
.in -1c
.SH "Documentação das funções"
.PP 
.SS "def io_terminal\&.imprime_lista ( cabecalho,  lista)"

.PP
.nf
 Imprime a :attr:`lista` na forma de uma tabela com um cabeçalho

Recebe uma lista na forma [{"atrib1": valor 1, "atrib2": valor 2, ...},
{"atrib1": valor 1, "atrib2": valor 2, ...}, ...] e imprime no terminal uma tabela
na forma

==  ======  ======
id  atrib1  atrib2
==  ======  ======
0   valor1  valor2
1   ...      ...
==  ======  ======

:param cabecalho: cabecalho para a listagem
:param lista: lista a ser impressa

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB3\fP do ficheiro \fBio_terminal\&.py\fP\&.
.SS "def io_terminal\&.imprime_lista_de_dicionarios ( lista)"

.PP
.nf
 Imprime lista de dicionarios

:param lista: Recebe uma lista

.fi
.PP
 
.PP
Definido na linha \fB29\fP do ficheiro \fBio_terminal\&.py\fP\&.
.SH "Autor"
.PP 
Gerado automaticamente por Doxygen para My ADC Project a partir do código fonte\&.
